# BT-Openwrt

OpenWrt ( açık kablosuz yönlendiriciden ), ağ trafiğini yönlendirmek için öncelikle gömülü cihazlarda kullanılan, Linux tabanlı gömülü işletim sistemleri için açık kaynaklı bir projedir . Ana bileşenler, Linux, util-Linux , MUSL , [4] ve BusyBox . Tü